上帝可否創造一個沒有巨乳人妻留言既post

no

果條堅廢青 個個post都見到佢

癲癲地 由朝到晚都見佢留言

好 我應承你

應該得

暫時無

屌

今日都溫咗8粒鐘書啵 ，仲個個post都見？
定你剩睇我覆啲post

今日12:00-8:00溫緊書，冇留言

Godisnowhere